啱啱入u 嘅fm 入一入黎我有嘢同你講

呢幾段嘢我真心希望你聽得入耳
係我經過三年u life 先識自我反省得黎嘅
唔想個個人都中伏，又用三年先識諗

好多人會被中學老師同家長荼毒，覺得大學係一個比你玩得好盡興嘅地方，咩都可以玩一餐
冇錯大學真係咁
但係唔好唔記得大學都係要讀書嘅

有人同你講: 堂唔使上架! 考試前一個禮拜温就得
我諗呢啲人應該係會遲兩三年grad
明明呢啲係你中學都見識過嘅語言偽術黎架!
"我都唔温書嘅" 點解到大學你就會比佢呃到呢

上莊住hall再拍拖係好開心
但係如果你要同時做呢啲嘢又讀好書嘅話，你應該每日都得一兩個鐘訓
唔係話咁樣唔得
啲人會指住個好champ 嘅師兄同你講: 佢都得啦
但係佢得唔代表你得喎
記住諗清楚你自己嘅capability

近排好興啲人話咩燃燒gpa 好青春
屌你gpa 真係一世嘅
你會唔會而家一日打幾廿次飛機話好青春
然後五年後就機都起唔到？

唉忠言硬係逆耳
年年都有一堆咁嘅fm 浪費曬機會
然後悔終身
唔係叫你唔好玩
不過記住記住讀書要緊呀

Fm 們唔好比自己後悔

推到啲fm 睇到

再推

上莊+走堂+考前二個禮拜溫書
過3

咪話唔係個個都得
年年啲fm 就係比人撻個example 出黎
就個個都諗點解人得我唔得

得你唔得姐, 更何況時間愈少先愈會學識管理

正評
多謝師兄

gpa? 出到黎除左第一次揾工真係wfc

書的確係唔駛温 睇你有冇小聰明only

好簡單 人地聰明過你/更了解自己的能力
咁大個人讀唔讀書 上唔上莊 住唔住Hall 走唔走堂都要人俾意見仲叫咩大學生
Fm們 做咩都好都唔係你讀唔成書的借口，時間同牙膏一樣。

gpa係入場卷黎姐 同dse個分一樣
想有interview就要好gpa 但係除咗gpa network同自身學習能力同樣重要 唔可以死背爛背

我都後悔冇好好讀書，掛住玩。

得翻最後一年，改變都好有限，希望班FM認真讀書，係有reward架

GPA高係rewardable過你個dse成績好多倍

同埋真係要睇讀邊科，你試下讀medic睇下做唔做到上莊走堂過3個個情況唔同

冇話係借口
只不過係話所有fm 都要更加了解自己
自己做唔到嘅唔夠叻嘅就咪喺度挑戰自己

同埋
無能力嘅話,
就唔好學人咩都攬上身

當你已經year 4, gpa 得二多少少
就會知道幾慘

Push

頭兩年不停水人青春無悔燃燒gpa順便識friend
第三年開始發奮兼搞下創業投資
拎專利拎funding
最後叫返班腦荀未生埋既ocamp friend幫手宣傳自己檔生意
上埋報等畢業準備做人生贏家